%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  cdtBook.sty                                                    %
%  
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}
\ProvidesPackage{cdtBook}[2010/05/30, v1.0 CDT-ESCOM-IPN Plantilla para reportes de la Coordinación]

\usepackage[utf8]{inputenc}                      % Codificación de caracteres en UTF-8.
\usepackage[spanish]{babel}                      % Cambia las variables del documento a español.
%\usepackage{cmbright}                            % Fuente de letras, tras opciones: arev, cmbright, pxfonts.
\usepackage{graphicx}	                            % Manejo de imágenes.
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}          % Para usar y definir colores.
\usepackage{wallpaper}                           % Colocar imágenes en el fondo del documento.
\usepackage{fancyhdr}                            % Manejo de encabezados.
\usepackage[hmargin=3cm,vmargin=3.5cm]{geometry} % Manejo de márgenes del documento.
\usepackage[Sonny]{fncychap}                     % Manejo de capítulos: Sonny, Lenny, Glenn, Conny, Rejne and Bjarne.
\usepackage{marvosym}                            % Algunos símbolos.
%\usepackage{minitoc}

%=====================================================
% Definición de colores
\definecolor{titleColor}{rgb}{0.3, 0.3, 0.3}
\definecolor{subTitleColor}{rgb}{0.45, 0.45, 0.45}
\definecolor{authorColor}{rgb}{0.1, 0.3, 0.7}
\definecolor{sectionColor}{rgb}{0.1, 0.3, 0.7}
\definecolor{subsectionColor}{rgb}{0.1, 0.3, 0.7}
\definecolor{instruccionesColor}{rgb}{0.5, 0.5, 0.5}


%=====================================================
\pagestyle{fancy}
\fancyhead[LE]{\includegraphics[height=35pt]{images/headerPar}} 
\fancyhead[RO]{\includegraphics[height=35pt]{images/headerInp}} 
\fancyhead[RE]{} 
\fancyhead[LO]{} 

\addtolength{\headheight}{2\baselineskip} 
\fancyfoot[CO,CE]{{\tiny\color{subTitleColor}\em Escuela Superior de Cómputo IPN. Proyecto: Desarrollo de un Sistema de Promoción Docente. Asignatura: Ingeniería de Software}}
\fancyfoot[RO,LE]{\footnotesize\thepage}




%=====================================================

\newcommand{\varSubTitle}{}
\newcommand{\subtitle}[1]{\renewcommand{\varSubTitle}{#1}}

\newcommand{\varTitle}[1]{}
\let\varTitle=\title
\renewcommand{\title}[1]{%	
	\varTitle{{\Huge\color{titleColor}#1}%
	\\{\LARGE \color{subTitleColor}\varSubTitle}~{}\bigskip\\\color{authorColor}\rule{\textwidth}{1mm}}%
}

\newcommand{\varOrganization}{Escuela Superior de Cómputo, IPN}
\newcommand{\organization}[1]{\renewcommand{\varOrganization}{#1}}


\newcommand{\varAuthor}[1]{}
\let\varAuthor=\author
\renewcommand{\author}[1]{%
	\varAuthor{\color{authorColor}#1\\\color{subTitleColor}\varOrganization}%
}

\renewcommand{\labelitemi}{\color{sectionColor}\textbullet}

%=====================================================

\newcommand{\varPart}[1]{}
\let\varPart=\part
\renewcommand{\part}[1]{{\color{sectionColor}\ThisLRCornerWallPaper{0.5}{images/agua.png}\varPart{#1}}}


\newcommand{\varSection}[1]{}
\let\varSection=\section
\renewcommand{\section}[1]{{\color{sectionColor}\varSection{#1}}}

\newcommand{\varSubSection}[1]{}
\let\varSubSection=\subsection
\renewcommand{\subsection}[1]{{\color{subsectionColor}\varSubSection{#1}}}

\ChTitleVar{\Large\sf\color{titleColor}}
\ChNumVar{\Huge\color{subTitleColor}}
\ChNameVar{\Large\sf\color{subTitleColor}}


%=====================================================
\newcommand{\Instrucciones}[1]{}
\newcommand{\varInstrucciones}[1]{{\em\color{instruccionesColor}#1}}
%\let\varIstrucciones=\Instrucciones
%\renewcommand{\Instrucciones}[1]{}
\newcommand{\showInstrucciones}{%
	\let\Instrucciones=\varInstrucciones%
}


